［求救！］電腦中毒

有無巴打可以幫手睇下係發生咩事？如果真係㩒左移除病毒會唔會有咩負面影響？

genius

巴打係咪有見過咁既情況？

移除病毒=立即中毒

唔洗理佢？

熄左個視窗
再裝防毒做scanning

Google 啦啦 呢度個個靠害

我入嚟都係check 新game 同谷sir

唔識唔好亂搞
要攞去Genius Bar

佢係mac cleanup
唔係 mackeeper

都係linux好，唔洗煩病唔病毒，on99

有無巴打知道combo cleaner咩黎 可唔可靠 我同我女朋友都唔識搞 但睇啲網有咁樣教

唔該哂巴打

mac 你都可中毒 係威威嘅

唔該加重Genius Bar嘅負擔

就係唔知咩事先想問

巴打係咪有咩高見

Genius Bar最安全
所以個個都講genius